范冰冰情況不樂觀？范丞丞爆喊：我不想離開

【星島日報報道】內地女星范冰冰涉逃稅風波已神隱3個月，有說她已被捕關進牢獄，也有指她出走美國。其18歲弟弟范丞丞剛於選秀騷以第3名進入出道組並成功出道，他在姐姐事發後仍然正常更新社交網，也正常出席所屬男團樂華的活動，似沒受大影響，但昨日（8日）在他跟團隊出席在南京舉行粉絲見面會上，卻兩度哽咽落淚，疑證范冰冰情況嚴重的傳聞。

范丞丞在台上跟粉絲感觸說：「今天我想對10年後自己說一段話，10年後我28（歲）了，我不知道10年後的自己還不能站在這個舞台上，但是我覺得我會盡我最大的努力，一直陪在你們身邊，我會盡最大的努力繼續為音樂繼續為作品繼續努力，還有一句：『我不想離開』！」說著范丞丞就哭了。哭完後他再說：「不知道下次見面會是甚麼時候，但我覺得我們還會再見面。因為最近發生的事情很多，可能我想會變得更加勇敢吧！」他更謂：「其實我今天真的不想在這里哭，但是很久沒見你們，不知道這種話可以和誰說。」范丞丞在說這些話時，隊友都在旁邊安慰他，為他打氣。來到活動尾聲，范丞丞稱還有一個希望，說：「希望下次再見面時，我變得更成熟，有那種可以保護你們、保護我家人的權力。」

咁撚on9架，唔走就幾乎等同要死

媽咪呀

出嚟行預咗要還

屌 邊撚個呀

叫返聲媽媽先啦

似派定心丸/表忠居多，唔係洗鬼喊苦喊唿話唔想走？

叫聲媽媽

唔怪得話係佢個仔

走到就走左喇
喊可能驚唔洗幾耐就比人捉走

整到成個韓星咁

個妝洗唔洗化到咁白

跟佢老母既路線啫

應該係俾土共搭左 叫個細佬唔好玩野

無左媽媽既照顧
之後點做人

跟老母者

喊係因為d錢轉唔走姐

而家d審美觀真係錯撚哂

粉絲感觸說：「今天我想對10年後自己說一段話，10年後我28（歲）了，我不知道10年後的自己還不能站在這個舞台上

疑似老母無得再撈娛樂圈

應該好快燒埋佢身上

支國所謂多一事不如少一事

你係導演，節目負責人 會唔會搵佢

成個MJ咁喎

個細佬細佢咁多

喂啊冰冰唔見人兩個月 應該咩都玩囇
巨根
兩穴
老人家

加

USA是你唯一生路

肯出黎帶頭批鬥家姐咪唔洗走

我不想離開

2018新派台歌？

老人系列 之 兩穴巨根

個樣好乸恐怖
人地韓星都係似女人
佢不男不女東方不敗咁款

求王歧山囉

唔識支那國情好心咪出聲
宜家係直頭炒家啊on9

王奇山隻眼
冰冰的鼻

google search范丞丞
後面自會加洪金寶

死撚開啦白皮支那蝗

范成成

改個名都衰過人

佢願意俾既 一早無事啦
有成60億 而家中共突然話要攞你一半走

佢知范冰冰咩情況 冇記者問

你覺得佢地敢問？

Ok

所以咪人人都覺得係仔囉

獎金獵人拍特工哥哥救細佬未？

係咁簡單人哋就唔洗喊到咁啦

范丞丞稱還有一個希望，說：「希望下次再見面時，我變得更成熟，有那種可以保護你們、保護我家人的權力。」
保護你們係咪指fans，做個偶像都要作到咁撚大，假撚到

不男不女食屎啦

塊面仲白過隻鬼

想攞權力

世上只有媽媽好

我真係落後，唔知有家姐媽媽呢個傳聞

媽媽出事

黨不會離開你

五毛, 大陸閪去死唔好咩?

乜水

抵撚死呀 做得一線女星薪酬已經極度overpaid 仲咁撚小氣

范丞丞整容前個樣

有無屌過媽媽？

Wa diu

你估佢生前未玩過？

以前千人斬啦
呢啲風浪濕濕碎

好撚似王歧山呀屌

之前有個大陸女星比三十幾個幹部當住佢老公面前玩菊花，最後搞到有性病要自殺

都大把貨啦 仲洗係支那搵食咩 做人咁貪做咩 唔撚識收

三幅拍埋 似邊撚個？

即係邊個？

邊個

死gay佬
交税呀

好難轉走啲錢

同埋呢啲高官情婦想甩身好麻煩，知咁多嘢

女人湯圓

有無人知點解范冰冰咁on9逃果億幾稅，以佢身家嚟講真係唔多，一收到風有人捉佢逃稅交返咪係囉。
定係搞到咁大主要係因為佢非法放數？

利申：無仔細留意佢新聞

中共財困
要搵藉口抄佢家